林鄭最想有差佬入浩園

Big brother 聞到陣除，知道拉爭勢力直衝「雙普選」，現在林鄭最想有差佬被打死，名正言順反撲示威者‼️
不要中計，政府只怕雙譜選，亦只有雙普選，才能還政於民‼️

推